{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151032?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 브로시스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。 ご予約のお知らせによってチェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時前にお願いします。 フロントは24時間営業で、客室はすべて禁煙です。 やむを得ず23年6月1日からは朝食が提供されません。 朝食は08:30から10:00まで1階のカフェ(カッピングブレッド)で利用可能であり、料金は1人当たり7,000ウォンです。 メニューにはクロワッサン、カップフルーツが用意されています。 駐車は第1イージー駐車場と第2イージー駐車場で無料でご利用いただけます。満車の場合は有料駐車場をご利用ください。 全客室にはバスタブがなく、チェックイン前に荷物をお預かりできます。 追加の寝具やエキストラベッドはご提供しておりません。 夜11時以前に入室することをお勧めし、最大人数を超えた入室はできません。 また、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は予約がキャンセルされることがあります。 ペットは同伴で入室できず、不快感を与えたり被害を与えたりする行為は強制退室の理由です。 客室内では調理や火気の使用が禁止されており、大人を同伴しない未成年者は入室できません。 付帯施設としてはラウンジ及びルーフトップでの酒類販売とおつまみ販売は現在行われておらず、カフェインCupping Breadとロビー及びラウンジバーをご利用いただけます。 利用時間はカフェは09:00から23:00までで、ロビー及びラウンジバーは17:00から22:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "やむを得ず23年6月1日からは朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のカフェ(カッピングブレッド)で08:30から10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は1人当たり7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、第1イージー駐車場と第2イージー駐車場で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブはありますか？",
            "answer": "いいえ、全客室にはバスタブはありません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預かることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やエキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、追加の寝具やエキストラベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "夜遅く入室することはできますか？",
            "answer": "はい、夜11時以前であれば入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では料理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は大人を同伴しない限り入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "カフェインCupping Breadとロビー及びラウンジバーが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "カフェは09:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロビー及びラウンジバーの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ロビー及びラウンジバーは17:00から22:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 557
    }
}